香港讓一讓 遲早變新疆

去到危急關頭，共匪可以做下戲讓一讓，但共匪係好醒目既，絕對唔會留情。

我地香港人今次係唔可以再有退讓，大家話俾身邊人話，五大訴求缺一不可

因為香港人學精左，今次共匪只會諗住用新疆既方法對付香港人，如果今次我地唔贏，共匪就會將我地送去集中營，唔准大家係街講粵語寫正體字，再洗哂d學生既腦

香港讓一讓遲早變新疆

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

Agger

PUSH

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

Push

佢地話班細嘅被洗腦
其實係佢地唔清楚中共嘅恐怖

pish

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！